希爾頓同新城市中間開始有防暴

馬路都有 大量

推

be water

push

警車來

後面ikea都有

大量狗向正街過緊黎 想包抄

後面啲私家車 全部cid來

沙田火車站有30名CID
售票處

PUSH

有大桶 胡椒噴霧

散水唔好入商場，就算入都除左件黑衫！

推緊防線向前

啱啱啲防暴帶頭果個話 兄弟快撚啲啦 上來啦

依家防線到新城市總站

我冇野講

唔好送頭呀

係新城市a出口前線要人

正在前往街市,大會堂

cls

外面全部都係警車

Push!

CLS

防暴警察已經到沙田中心大會堂同埋沙田公園嘅路口 已經有增援到達

屌警犬無人報警可以入商場嘅咩

行商場shopping 得唔得？

搭火車勿在旺角東落車!!!!

警車 豬寵車進場

新鴻基，再加上，點解你仲會信有規矩呢回事？

推進緊沙田中心

推 大家小心

似乎綠色的， 大量突然進駐及封鎖哂d出入口。
大家請細心思考他們的部署吧。 大家小心為上。請大家小心為上

全部已到源禾路

仲有大量便衣防暴係大會堂

有狗已入沙田中心

安全為上，齊上齊落。

快走 走左就贏

高空擲物犯法㗎，千祈唔好

第一城站大量龜

咪係囉
BTW想問邊條法例

小心

小心 沙田中心應該已清場

住樓上d人點算
有屋企都返唔到

啲狗搞到我收唔到工